當呢個 post 十日內夠一萬個負皮，就係時間不割席不分化不篤灰了

我願用我嘅負皮團結大家！！！

Please 負皮 me

Push

fuck off

拉

睇嚟大家都係繼續自我分化